有冇人聽到人話自己痴線會好興奮 好似畀人發現秘密咁。。。。。。

樓主好痴線

禾濕晒

好爽

係咪凍到傻左

邊能到凍？？？？？？？？

本行認同